# [MyBlog]()

1. Telecharger le fichier
2. Le decompre
3. Lire le fichier readme.md
4. Ouvrir le dossier database puis le fichier connexion.php
4. entrer vos information de connection a la base de donnee
5. dand phpmyadmin creer votre base de donnee et importer le fichier my_blog.sql

admin : http://localhost/MyBlog/admin/index.php

acceuil : http://localhost/MyBlog/index.php

lien de connexion : http://localhost/MyBlog/login.php
identifiant de connection
username: admin1
password :1234
username: admin3
password :1234
username: admin3
password :1234